梁子超：有新型肺炎患者潛伏期達20多天 惟機率較低

梁子超：有新型肺炎患者潛伏期達20多天 惟機率較低
2020-10-23 HKT 10:01

"......本港再現源頭不明的新型肺炎確診個案，38歲女患者由有病徵至確診，歷時超過14日。梁子超說，有文獻顯示，有患者的潛伏期長達20多天，但機率較低。他認為，要看患者是否有抗體，如有密切接觸者確會是何時發病，以了解甚麼時間屬最有可能的傳播期......"

條死八婆自私撚屌去歐洲遊惹返黎香港丫嘛，佢全家快撚D落地獄啦